賣港01：政府無意復會後立即撤回修例

...
根據議事規則，立法會主席可決定何時復會。據了解，立法會原定在10月9日召開首次會議，惟因復修工程仍未峻工，故有消息透露，將押後復會至10月16日。根據慣常程序，立法會大會恢復前將召開一次內務委員會會議，有指原訂在10月4日舉行，亦需要延至10月11日的周五。

不過政府消息人士澄清，政府無意先動議撤回修例、後宣讀《施政報告》，特首林鄭月娥將會按傳統在立法會復會當日宣讀任內第三份《施政報告》。

換言之，李家超的「動議撤回」，料很大可能在林鄭發表施政報告後的第一個周三大會上提出。

立法會主席梁君彥早前表示，會以10月中完成復修及復會為目標，料維修費為4000萬至5000萬港元。據悉，立法會內的閉路電視監察系統的修復工作已大致完成。

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

根本冇人信過政府
所以唔算新聞

至少拖到10月23號

淋病：拖到下年5月會期前先撒你咬我

是但啦撤唔撤都一樣

林奠：等先推埋蟈歌法、反蒙面法、明日大愚同23條再講

理得你

五大訴求
缺一不可